HKCC齊齊sit陳偉強堂

齊齊做個勤奮好學生
大家一齊同佢交流一下中西文化的差異
佢每個禮拜五1700-1900都會響UG03上號稱再易拎grade嘅中西溝
多啲人嚟sit佢堂，鑑於目前流感高峰期，建議全部入班房嘅學生都戴好口罩，以免細菌傳播

推

聽講琴日好好玩

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

推！！！！

我俾十分